聽日好可能又港島大圍捕

聚會前已經唒馬
瘋狂stop and search
開始15分鐘後藍旗黑旗橙旗
封唒所有隧道，查巴士查校巴
大圍捕手足

同樣既橋段，出現過N次了

10

9

8

唔好再跨區了，留返港島人自己係港島，起碼知點走

同意，啲狗一係隧道RB就唔洗玩